Het was vele maanden geleden dat ze zijn naam had genoemd Elizabeth; maar nu, toen ze samen alleen waren, zei ze: 'Ik zag je vandaag naar me kijken, Lizzy, toen mijn tante ons over het heden vertelde verslag doen van; en ik weet dat ik bedroefd leek.
Maar stel je niet voor waar het vandaan kwam een dwaze reden.
Ik was voorlopig alleen in de war, omdat ik dat voelde Ik zou moeten worden bekeken.
Ik verzeker je dat het nieuws geen effect heeft mij met plezier of pijn.
Ik ben blij van een ding, dat hij komt alleen; omdat we de minderen van hem zullen zien.
